林鄭：各處鄉村各處例 籲傳媒守法

【Now新聞台】正在廣州訪問的行政長官林鄭月娥對幾日內再有香港傳媒在內地採訪遭武力干預表示遺憾，希望內地當局嚴正跟進，同時呼籲傳媒採訪時要守內地法規。

行政長官林鄭月娥晚上在廣州見記者時，主動回應本台攝影師受襲事件。

被問到為何不「譴責」事件，林鄭月娥表示已全力跟進，需待調查結果才可判斷。

王志民晚上出席活動後表示，已向有關方面表達關注，他沒有回應提問便離開。

記者協會、攝影記者協會、獨立評論人協會等七個團體聯署去信中聯辦主任王志民，對本台攝影師採訪遭粗暴阻撓，表示非常憤怒及予以強烈譴責，要求內地停止所有打壓新聞採訪的不文明行為。

個記者應該跪係度求佢攞番個證

咁都講得出

未有任何調查 就叫傳媒守法

一樣未審先判啫

屌你老母

有人改圖未

痴撚線 正常採訪俾人打 跟住話人哋唔尊重當地條例

正常採訪犯法？

689 呢d 情況都縮埋一舊

你條仆街真係幾仆街

記協怕壹傳媒同劉細良正如林鄭怕共產黨
唔明佢哋點解會憤怒

呢個已經唔係香港人嘅政府了

點答都死. 搬返上次嗰招“我唔答呢啲無聊問題”吧啦

話佢出手搶公安手上自己張記者證

殺人放火金腰帶

公安唔守法唔譴責，反而走去檢討受害人
怕中共怕到連官腔門面說話都唔敢講，成隻狗咁

收乜撚野法啊？
你呢句同大陸講啦
記者採訪唔守法定打人唔守法啊家陣？
屌
咁撚樣都講得出

喺支那
由搶匪手上搶返自己財物都犯法架

屌你老母

成日叫人去大灣區
又唔講隨時會被公安打

支那人係香港犯事就叫人包容

奶共奶到痴撚左線

咁嗰記者有冇犯'例'？
啲例係refer to支國咩法例？

制造嗰記者犯咗例既印象，呃啲冇詳細跟既戇鳩師奶
但又冇真係講出口

守法
支那政府帶頭唔守法 你叫人守法

其實守當地法律係合理既事
但你話我聽個記者犯左乜事？

咪就係

屈佢阻礙公職人員執行職務

正一臭八婆

點解你唔包容我？

奶共
顛倒是非對錯

被問到為何不「譴責」事件，林鄭月娥表示已全力跟進，需待調查結果才可判斷。

香港示威遊行有咩衝突就唔洗等調查結果，第一個出黎譴責

許智峰搶電話先係香港十大嚴重事件

暗示緊喺大陸做採訪就係犯法

許智峰大獲定依d大獲，CCTVB 實報一兩日就冇哂新聞

已超越911，係恐怖襲擊

林鄭同志比梁同志做得好多了，護航的工作做得非常到位和效率

黨中央表示非常支持

林鄭連母語係廣東話都唔敢答

一向都冇 lun 用，而家仲加埋冇 西 用㖭。

即係話支那係唔可以採訪既，所有野都要隱瞞呀
好明呀好清楚啦

支共九品官777見到北京公安局卒仔兵頭大氣聲都唔敢聲

我估狗係應該無母語既

賤格程度首次超越689

有幾唔守法呀？

傀儡特首

禁撚住我地香港人黎打都要奶共，咁同五毛關有撚分別呀，屌你老母淋病屌你老母五毛關 。

佢即係話個記者先犯法所以被拘捕
語言偽術

屌你放D蝗入黎香港唔叫佢地守香港既規矩？

係電視睇到屌左聲
未審先判assume左個記者已經錯
呢個就係我地既首長

死臭西

哦，即係新界某村有條例，女人到13歲一定要村長扑，你香港政府係咪都用同樣邏輯

林奠阝暗撐港獨？呼籲中共不要再干預香港內部事務，各處有各處的法例規範

班政協無哂影

中國真係好強調守法
無論任何時候我地都要強調自己做緊的事係合法
我地食野的時候係合法
行路的時候係合法
要合法地呼吸
合法地訓教
原來採訪係可以唔合法

北大媽又玩語言偽術

疑點歸於原告

維穩部隊分分鐘職級高過林鄭
林鄭譴責唔到

生仔冇屎忽呀仆街淋病

一早估到佢會咁講
上面啲人咁嬲做咩

無違法都比人打

不過淋病不嬲都廢, 講埋d戇鳩野唔出奇

明白晒
唔怪得之成日講依法治港

睇埋中興單野，總結：中国人就要守中国既法，但係去到人地地頭就唔洗守人地既法

本末倒置 見風轉舵 大言不慚 神乎奇技

明寸某國無法治

屌啦咁都可以將個矛頭拉到佢唔守法

無恥過689

垃撚圾，唔守邊條法呀而家

咩叫武力干預？

狗奴才

好波

記者被班公安撚
仲話番記者 攝影師轉頭 要人守法
林病你真係好撚野

以佢邏輯喺印度被強姦，isis被斬首都係啱嘅
因為各處鄉村各處例

呢一個已經有幾種五毛，包括扮屌777既五毛

冇能力果d爭住做
垃圾

成日講依法施政，依法拘捕。
即係本身有唔依法既施政，唔依法既拘捕

根本係無呢件事先會特登強調。
獨裁政府一定係人民xx/民主xx
人治國家無法無天就一定係依法xx。
此地無銀。

佢曲線屌緊大陸唔文明

bet, 食屎啦

五毛

唔怪得班圍頭佬咁惡啦
各處鄉村各處例, 唔撚使理香港法例

被告變原告
原告變被告

啱，兩地法例不同，去到蠻夷之地就要咁

犯左咩法呢請問

堂堂一個突手
連幾個市公安都唔夠話呀
官喎

如果係飯民/本土出事
已經一個飛身出黎譴責啦
不過今次搞著阿爺點夠膽出聲

村大於國？
定係佢同新界班友解緊話

大陸係

講到咁，即係以後邊個係中國比人打死都係無得追究

痴撚線屌你老母死臭閪

林太做得好，個記者搞事比人打就抵死

係唔會報

唔想講都要講，中聯辦隻支那狗都話「合法採訪的權益我已向北京的朋友提出關注」

淋病個講法仲仆街過隻支那狗

香港政府垃圾是常識

舊名阿古路

條柒頭d口吻越黎越仆街

1997年7月1日以來 一直都唔係

無波？

咁都講得出 連扮下野譴責都唔扮，直接同你講係奶共嫁啦，吹咩

許智峯就做法野蠻，記者比人打就叫人守法，淋病搬龍門搬得有一手

人老波縮

通商寬衣

記者想用香港個價值觀套落去大陸到，幾威威

哦，即係大陸閪打尖我可以 dup 柒佢啦？

咁邊個守香港既法例？

呢樣真 依家啲女人真係可以仲強硬過男人 有咩講咩 又識撈

各處鄉村各處例

以後係香港人蝗語,大聲講野,寫殘體,周街大小便果班強國人 全部打柒佢地老母

官到無球波自縮

非法集資

守你老母法

西九地底又唔跟我地例？ 港珠澳香港段又唔跟我地例？